小學老師進修IT有咩選擇?求IT科同工分享經驗

小弟本科唔係IT
學校想我未來發展學校IT同STEAM
我好冇下年直接報個Part time既Computer Science degree?
如果報既話邊間比較好?
定係有其他programme/ course選擇?
求分析
唔該晒

外判出去比人搞

連點揀外判服務都唔識
一陣比人匙左就大鑊

冇底直接讀CS degree應該幾難跟得上

需要D咩底?
最近有上coursera, EdX個D網睇下有咩可以豐富下自己知識

首先學下一種語言先
最好就C++啦
覺得難就學Python
之後睇Edx果個Introduction to computer science
之後就學data structure and algorithm
應該咁就夠底了

咪癲
大把人都冇cs底

咪又係由0讀起

如果係STEAM，讀咩pt degree都無用
讀degree都係用嚟砌靚份CV，實踐野都係要靠自己

利申：以前做TSS，讀完pt degree出左嚟做programmer

好 睇左CS50先 謝謝

我見Master of Education有一科係STEM

請我
專業IT SUPPORT

STEM是科學（Science）、技術（Technology）、工程（Engineering）及數學（Mathematics）
唔係STEAM

多左art姐

小學教discrete math algorithm 咩？咁都要degree??

咁好搵架

Contract教畜 應該好難做
現任班教畜乜都唔識，乜都靠你，可能仲要你帶埋人，教識完之後就唔續

利申鳩up

佢明明講緊打機果個steam

姐係其實係請你番來train人？

degree無用，識google 就夠。

老師人工正常唔只呢個數

Btw 點解會有咁多負評

有冇經驗分享

有d學校已經去到STREAM

小學老師就專心攪番本業，呢D外判啦
驚比人水就睇多幾間(個)比較下
屈係學校成世柒下柒下咁

有春用咩，最尾未又係教點樣拎個gui 整個if loop 出黎

Btw 樓主學校冇tss 咩

R係咩東東